女仔黎講 點分樣衰 普通 中上 靚？

樣衰 :毒樣 畢加索樣
普通 :順眼 大眾樣 圓臉
中上 :順眼 五官端正
靚 :屌 個個化曬妝分條撚咩
真係靚一早小有名氣啦

未化妝咪樣衰
化左妝咪中上同靚

樣衰：狗也不屌
普通：有得屌會屌
中上：即時扯旗
好靚：噴精